示威者紛紛響應李力持呼籲，嘗試攻佔中聯辦？

下個係咪到禮賓府？

原來示威策劃人係"李力持"

持哥好波

要做既都做完 前線銀髮頂緊 散得

似係

識玩

李大導

運動核心呀

good ball李大導

核心示威者

李力持係我地精神領袖
終於有大台❗️

嚮應李力持大台呼籲

大家唔好推呀

下個禮賓府，終極戰場解放軍營

推俾大家睇以下msg
「唔好再推」

算唔算係教唆

大台

幕後黑手，怪唔知得咁多人去！

李力持大導演係年青人嘅偶像，梗係一呼百應啦

李力持萬歲

篤灰可恥！

李力持煽動非法集會